新手買車

考完牌
冇錢整P牌

自己搵正方形紙 寫P字過膠有冇得諗

要用間尺 個邊要用圓規畫
唔係會俾黑警捉

搭港鐵啦
咁方便

跟要求做就冇問題